求$2000以下Android電話

幫老人家買電話
只用whatapps 馬會app
求推薦

賭波賭馬賺咁多都得2000 budget？

nokia 5.3/7.2
htc desire 20 pro

second hand iphone8+

Samsung tab A ，電話+平板

Samsung 用114 不了